本人想在紅館開個人演唱會，大家想我唱乜

而家睇緊申請手續

誰明浪子心，心癮，不浪漫罪名

玩火

絕對空虛
倩影

呢d岩我風格

有隻雀仔跌落水算啦

小丸子又有心事

破清都係王傑 fans?

千支針刺在心 , 數字人生 , 十二分十分寸

遙遠的她

唔識呀

佢唱腔似我

讓一切隨風

十分十二寸

陽光點的歌

呢首好難唱